[皇區] 雷加利斯 對 皇家馬德里

22/02 1:45am

b9正選不了

得六個中場 掃把有得出啦掛

後衛唔洗換應該出到嘅

今晚施巴冇正選 我即刻屌7拖帥

留名

c7有冇正選

今晚冇佢份

真係冇...

辛馬機
伊米高
牛拉華積

肥牛

又無巴爾

波蛋：3:3

個陣似半放棄咁濟

又唔出猩正選

中場傷哂都係唔出ceballos

吹咩

等陣隨時換洛蘭迪都唔換掃把

機司賓周打前
諗起都想笑

掃把做錯咩

得罪左光頭佬

有朝一日賓狗應該會破全隊跑動最少既紀錄

可惜既係 掃把佬唔係法國u21 mvp

70分鐘 辛/伊換巴爾 高仔換洛蘭迪

掃把

走啦掃把佬

佢有咩得罪光頭。。。

契仔連線不知幾勁

靜啦十字軍

必定整炒3球或以上，我要重申一次，係開緊！！！咪話我唔提提你地

買個西班牙新星中場坐
不如借比傑志打亞冠啊笨

華狗正選 猩猩後備 人唔笑狗都吠

BALE咁玻璃一陣傷撚埋 歐聯就

雖然冇傷都係唔出

掃把好撚慘

兩個當家前鋒

第一二球會係啊些屎奧入，第三球伊屎高，全場0:3完！！！

俾掃把跟世盃金球獎得主學下嘢
橫掂佢已經得罪咗一個 另外嗰一個唔會接觸佢

希望兩大尖刀成功送光頭佬上路

負負得正

咁先估你唔到

acestream://91407447a28e98a91c9118fcdfe4d777a1af8788

開波

究竟點解高仔要踢得後過米路

好撚多傳失

踢到pat屎咁

冇人可以睇得透光頭

炒人三球一定冇問題

feel到好“殘”眼

應該係戰術安排 高華錫deep lying midfeilder
米路box to box

咁快就輸

屌

笑死

好波

笑死人

輸波 CEBA又冇得出

嘻

On9 all in jor real horse

屌屌屌屌你

想入幾多!!!講就得

dio

光頭佬

執柒咗佢啦

theo個on9仔 企係到on99

拖
對親呢隊都出副選

佢一起腳對面就爆頭架啦

對面龍門著咩色衫都未撚見到屌你老母

仲放題過細佬

黃色

呢個陣如果話係我阿媽排出黎既話我都信

對面貝迪斯feel

牙朗係咪要準備睇R聯 波都唔踢

保前4

真馬1-1

華狗1-1

1:1

機司

放心啦，大炒緊3粒

華又贏

機師

負負得正duo

永續機司

機C

入左波都好似冇咩氣氛咁

有無手機lin

咁快嘅你哋

契仔長期正選了

賓斯馬有D料到

摩佬又輸

下個仲唔係b9入
拖舟又贏

我高又贏

原來米路又攻撚左上去

賓周策動 機師入波
負負得正組合又贏

繼續攻呀蝗馬

睇左幾次 岩岩個球真係無恰西

賓狗食屎啦

大炒贏緊既洗咩氣氛？

路路！

唔洗買中鋒了

而加高打到咁後係咪可以正選卻高摩

伊施高啦屌

米路不如申請踼前鋒啦 成日企到咁前

幾乎場場都失波

足球天才光頭佬

辛差D

皇馬全部後衛本來就當前鋒咁踢，第一日睇？

辛射到咁

呢下水準之下

射咁正

做乜你係到

咁快就1:1

係咪唔諗住打右邊

好快1:2 1:3 1:4完

你唔洗訓陣先咩？ 晏d仲要睇獌喎

又係得辛一個踢緊好波

臭雞

不過一傳一射都麻麻

突破到 但真係傳射都麻麻

有冇巴打有電話Lin?

踢落似451
得賓周留係前面

米路

450就有

搏到對手犯規
刷完今日既存在感

其實係441
米路
賓州消失

斬親波都冇人頂 前面冇人迫

越埋位 衰過0

前面邊有人

賓狗條垃圾係得開波個5分鐘做下樣之後就自動消失

1-2 米路

負負得正組合 再贏

居然有組織

exact7ly

真係前鋒黎

屌真係話邊個廢邊個就入波

光頭佬新招

其實大家係咪唔知有種踢法叫box-to-box

機師一入一助

卡米

No benzema no party

猜得幾好

米路同賓施馬鬥射術邊個贏

俄仔>>>>>>>>>>>>>機師

呢球幾下短傳簡單又實用

卡斯拿好撚廢

依球配合得好好!

441

痴線個組織 賓馬勁到 迷賓了

賓州打後一格好過打正前

C丹又雪雪聲

不了 呢件行行企企既垃圾

賓周組織攻勢我屌

講左大炒就大炒我皇好耶，等睇1:3，1:4完場

終於有球似樣

做緊playmaker wo

2球策動 阿維又輸

Thanks bro

好似630

拖丹新招 賓州打10號

我都覺

同光頭佬MAKE LOVE就有份

屌 米路前插果d人認真好笑

聽連登仔教波就仆街啦

負負得正又爭d

燈賓周燈到變playmaker

ben

米路企得咁前

賓州今日好勁 差d

鬼佬台又係吹奏playmaker
心諗賓周對中上遊隊唔俾人拍甩多過十次當你贏

屌機師果D人都唔差

gay c撚狗
負負得正

今日佢打box-to-box呀大佬

賓周仲勁過isco，

打前鋒算啦直接

米路CM
鳩仔CDM
足球天才光頭佬

企到禁區

浪費哂高仔

其實賓周今場係前邊d hold波分波做得幾好 機司都好生

收嗲啦死獌狗

新摩迪=米路
高仔=新米路

後面有人咪得囉

仲浪費埋米路既身體質素添
不過米路防中都消失咪索性推前一格

機師=舊賓周
賓周=賓周

嘻 好彩我真皇

洗唔洗負皮得咁快

希望lead多粒
費事下半場又打回原形

同意 高仔唔適合打CDM 用波能力唔夠強

你班友痴線

你同意我 ?

摩佬

是其是 非其非

辛

嘩 屌你老母肥牛通到人渠

真係牙朗接班人

B隊個中場真係好睇好多
起碼唔係9981

賓狗頂波得啖笑

唔多覺THEO有出場

想問下大家覺得今日掃把佬有冇得上場？

之前都仲成日會想佢想鳩爆上去而家喺到好似唔知自己做乜咁

做下樣都要既光頭佬

mola達>b9

失波已成習慣

80分鐘垃圾時間

近三場條防線痴撚線

近5場全部失波

識入波已經要感恩啦

咁少咩 我以為呢季場場都最少失一粒

你個名

90 jese

唔快手追多粒硬係覺得會被追和

近5場係
今季冇乜零封對手

贏波都偷笑啦

米路好似又打反防中

垃圾皇

掃把有得出未

肥牛依條友 今季有冇踢過一場好波

唔敢攻,成日傳後面

條友一係直衝一係斬出界

賓狗射過波未

feel到要比人絕殺了

條友冇乜腦

人地拉空帝 組織王 洗乜射波

唔好啊

kovacic passing accuracy 86.8

唔射仲好

theo條傻鳩衝夠未

創造帝

拉膠又想獻頭

食晒個位都可以黃

個底太花

拉膠

吹佢投訴

兩邊都mma

明明對面攬

盲證 比人拉住幾秒都唔吹

白撚痴咁都黃牌

開哂雙手 食曬位 吹乜嘢

on9

佢完全冇犯規 旁證咁近都睇唔到

盲都可以做旁證

下場艾拉維斯Miss

拿祖IS READY

Nacho Is Here

全攻型拉膠

華仔企位真係好準

辛仔攞住個波幾次都唔畀肥牛

Now真係亂咁講人名架喎 成場講錯球員名超過十次以上

我要睇掃把呀

俾佢把撚咩 一係鳩衝 一係回傳

卡斯拿

見佢涮下涮下仲點比波

70 vazquez>bale
80 kovacic>llorente

平安鐘

神龍

輕鬆出波

夠薑換自己個仔出黎

隻閘係咪痴撚線

究竟THEO做過啲乜

肥牛真係好撚廢

劇本 3:2

場邊bale nacho 仲有兩個人warm up

屌 比掃把出啦

NO

now 隻疤狗好撚煩

賓周

benzema

M洛

remaining two shd be llorente and ceballos

乜撚都話比12碼

省中春袋?

好撚痛

Nacho Bale應該出硬
賭出洛蘭迪

team kill

賓周搞笑

但之後嗰下好似通機師坑渠

最多咪罰球 條友自己插落禁區

又老鼠拉龜

好慘,但又忍唔住笑

見撚到都隱隱痛

我高傳波瀟灑到

留返個換人名額當印花儲

摩佬愈反 機師愈強大

賓周搞完笑又到機師

軟射

總之就點撚樣都唔出掃把

係咪唔諗住換人

入多粒啦 唔想有逼和劇本

輪左搞笑

邊忽強大過

成個下半場無晒控制力都唔換人

卻摩傷左 掃把都無機會出
應該以後都唔會見到佢出場

2個前都係無力腳

這就是拖舟
唔係邊得黎咁多追和 被絕殺失分

唔反輸或比人追和點會急住換人

Miss me?

賓周out

Now講波佬瘋狂吹奏賓周

Bale In
Benzema Out

躝啦賓狗

施巴呢

今場踢得幾好啦賓周

睇10分鐘掃把都好呀

Isco又開始妹妹下

80分鐘應該換走肥牛
掃把都係無得出

都唔知佢妹乜 幾球都比慢哂

岩岩辛仔個球

都慣左

施巴真無得出

個個都開始上腳

拖應該預左施巴下季走

唔會唔走喇出都無撚得出

拉膠呢兩場啲防守好似瀟灑咗咁多

寧願一買番黎就借出去

Isco開始獨

明明伊 辛 高都可以派牌
偏偏要靠馬 禿去做波 光頭咩戰術啊

見到我聖啲speed真係扯扯地

又省中JJ

屌 爆春袋都有2combo

今場3個都派唔到啦

Isco換施巴啦屌

又爆春袋

又係GABRIEL

龍門插水

肥牛咪由得佢係地下典囉

好撚慘

機師-6過人

笑撚左

真係冇掃把

可憐既洛蘭迪終於有得出場

都唔知仲用唔用得到

屌 出洛蘭迪都唔出掃把

屌真係出m洛

迫害啊屌

掃把先係最可憐

掃把又唔係殺左你個仔 點解要咁對佢

換多個啦

光頭佬真係仆街 無機會比人就借出去啦
晒人成季

個個都扭

掃把明明季初有場入兩粒，咩事得罪光頭

猩猩硬爆勁撚到

咪就係
又唔係無表現

到底掃把做錯d咩

Bale

見人mvp就簽 仲呃人話有得落場踢

你老味坐左成季 咁你不如外借番貝迪斯練兵

戇柒鳩光頭佬 死仆街佩狗

12M

機師今日咩事

拉隊射

拉膠射

ramos射? 唔比bale射

摩佬愈反

有驚無險

買辛番黎果季都係借番比人
屌光頭佬唔打算出就唔係呃人番黎坐

之前都講過第一係朗射第二係拉膠射

唔比我聖射

3-1

千呼萬喚 企左出黎啦

疾到咁以為無力 仲要撲岩方向

拉膠好型

牙朗咁就失左一球

可能掃把串鳩拖舟仔冇得留低 要去踢艾維斯
所以特登出個踢過艾拉維斯嘅都唔出佢

冇做契仔

依個時候先換

換黎托柒咩光頭佬

屌你老味幾十秒不如咪撚換
我屌你老母

Hala Madrid

無出朗都贏到已經好難得

掃把出得個十秒有冇?

90JESE 後繼有人

92 ceballos
dllm

屌你老母光頭佬咁撚樣換

啲人都走先換掃把

當人狗咁撚

痴線而家換 無幫光頭含？

Dllm zidane

你完場先換啦 屌你老母

依家換姐係擺明撚佢姐
又要沖涼

依下唔換好撚過換
仆街光頭佬屌你老母臭閪

比掃把出黎同對面隊球員握手??

謝斯時間後繼有人

踩草皮踩咗半分鐘

都散水依家先換 屌你咩

唔用都算點解要咁樣玩鳩掃把

屌你光頭佬

未掂波就完場

好撚侮辱

擺明撚鳩佢

屌你老味臭閪 仆街到咁撚樣

下場輸埋比psg 自己辭職啦

90 JESE
92 掃把

係咪on9嫁屌你老母啊光頭佬

咁撚樣換人
唔換仲好啦 曬鳩氣 屌你老母

掃把一吹雞就走左

掃把快啲走

屌你老母光頭閪

屌 得罪左佢d 乜野呀

掃把真係走啦 晒左成季係皇

之前話得罪光頭佬都係9up下
但而家睇黎光頭佬真係好憎掃把佬

俾著係我都即刻跑入更衣室

好撚慘呀掃把

記者會有人問光頭佬仲會唔會兜

佢直接D仲好啦

其實真係好侮辱下,又唔係要戰略性拖時間,咁樣換出黎唔係玩鳩佢係咩

屌你老母光頭佬
唔出掃把 冬季都唔借走佢?
最後十秒都要侮辱人

仲要逼走幾多個人 ?

西班牙未來大國腳主力中場 一個二個都比法頭佬撚緊狗

佈陣失敗搞到isco廢左半季 搵m洛 施巴坐

係咪想幫法國隊拎世界盃呀

分分鐘下季佢未比人炒 就玩埋辛

光頭:嗱，我話左會俾你上場架啦

其實佢有冇講過唔鐘意定點

你話如果2:1都叫拖下時間但依家3:1
依下擺明侮辱個球員

最撚慘係本身要輪換都算...但而家kroos同modric傷哂都係唔撚出佢 就算換人都換洛蘭迪先

占士 達狗 馬撚
下季多個掃把

3：1都要換十秒
拖舟撚人大法

應該BALE個時出埋

你唔鐘意個球員雪佢咪算
咁樣侮辱自己人為乜

FF緊施巴下場對艾拉維斯可能正選呢

呢場都無就唔FF了

施巴巴爾下場正選 紅毛泥封屎眼

可能話練習表現好但冇得出場果句 真係佢講

咁咪雪佢借走佢賣佢
有必要咁樣侮辱人咩?

Ceballos 90’ +2

借走佢就唔係報仇啦